［淥死誰手］香港首席笑匠阮兆祥最新笑話引得全場哄堂大笑！！！

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

又搶1

今次搶唔到

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

即刻諗起佢啲笑聲

唔好意思

藍絲：阮兆祥係黃絲

講緊721

呀桐
今日無出街？

有呀，出咗去一陣

笑到我

咁開心

祥仔好黃

721 點解白衣人可以隨意打人呀
因為香港警察陽痿不舉, 冇狗用呀

member]唔可以比藍絲知祥仔係手足
唔好推 member]

成世人有冇講過一個真係好笑嘅gag